我懷疑單野係巴打做嘅！

好彩有朋友send左啲圖比我咋！
差啲怪錯左咁多位巴打，我已經send哂比屋企人同朋友啦！
幫大家整合左啲，可以send哂比啲屋企人朋友，老人家未必有咁多接收資訊嘅渠道，但都有知道真相嘅權利！
好人一世平安🙏🏻

勞資嘢搵勞工暑嘛

差啲怪錯好人send比朋友仔睇先

啲網上軍師 講就兇狠 做就碌撚
我地次次都話下次用汽油彈啦
成個月一次都冇啊屌你
我地有呢啲裝備去拆人個憤啊
洗撚用傘打警犬咩

無裝備呢個係真 差啲怪錯好人

推

push

我聽到個版本都差唔多

尋日單嘢係堅嘅之後比錢擺比左老屯班人,但最大獲係尋晚差佬去到要班白衫交人出黎,而家班白衫嬲到仆街,又話唔會有事但又要交人出黎,而本身條數無包到交人啲安家費

另外老屯班人吹下雞就有錢收,佢地班白衫打生打死仲有個大佬飛天南入左廠所以而家好撚不滿

btw好似聽到賓仔定青哥錄返音比個阿姐叫佢地睇路

佢地寫果四隻字想嫁禍示威者
佢個墳位置咁入，外人未行到過去已經比圍村人打
一定自己友做

又係喎！仲要話聽講派左人守住，真係日防夜防家賊難防呀！

勝和

拆墳無個大鐵搥唔掂，咁重架生，實被人昅到，之前呢度爆晒響口。除非係自己人。

光復香港 時代革命

條村都幾大 ~

今日都收到其中一張圖，原來真係勞資問題。

聽講一早派左人守住架，家賊難防呀

有問題 白衣寫官黑勾結嫁禍比示威者 但又寫住 勝和字...

有問題 白衣寫官黑勾結嫁禍比示威者 但又寫住 勝和字...

嘩，好在有圖有真相，差d比班藍絲洗左腦呀

垃圾連登仔係做到先好講，又話汽油彈又話用核彈，點知得個吹，垃圾

樓主 我覺得要加埋呢樣野 增加說服力 去將真相講俾大家聽

差唔多夠了

咁人地行黑係惡啲，又有利益衝突，我地繼續鍵盤屌下佢算啦

何妖單野笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

五大訴求 缺一不可！

屌你班仆街 Fact乜撚野Check 真係checked先好講啦 4分鐘有幾遠？
如果真係白衫做，人地高招十倍囉
又識喺度公佈人地老母個墳地址、又識噴官黑勾結、重要呢到好似開live咁睇住

今晚8點好收檔！

想問起底組 有冇方法搵到支那辦入面啲人嘅資料

喺時候要拜會下佢吔

不祥之兆

元朗鄉邨天上佈滿烏鴉
鄉村水有毒
全邨渠道淤塞倒灌
冇電
冇網絡

啲黑社會真係

係，最好加埋地圖

仲以為係香討定baby kingdom D人
一定唔會連登仔啦 得把口 咁多日出去都唔知有冇5個人
好彩仲誤會錯人

打錯字呀清~認同呀~

禍不及妻兒！

共產黨專搞屋企人，所以我相信係支持共產黨既人做！

好彩有圖以正視聽
我同事原先話示威者唔應該咁做，禍不及家人。
好彩有圖班示威者澄清

差唔多就停啦，等今晚出新聞再笑，而且只不過係黑食黑

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

721 真相！黑警用強光燈同煙霧掩飾開槍射頭！有片！

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

(721)上環+元朗backup片

上環好大獲啊！好多人都唔知

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

資料庫：

圍村地圖APP

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

Discuss巴打

你都on9既 人地咁多馬仔 會冇人守住？
頭先先話有半打人睇住

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

廣傳
傳上fb

我轉貼only

勝和就唔可以係巴打？

做左嘢收唔到錢真係好滾

咁快手

要貼去各區連儂牆比大家知道

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

其實有啲情況玩標題唔係咁好囉

你好似係知情人士

雙槍雄，係紅興呀標哥叫我黎殺你

pish

何議員係米當勝和係condom??
依家人地幫你行兇你又唔出錢，好無良

5大訴求 不徹不散

原來和記咁惡
連堂堂立法會議員先人墳頭都敢搞
唔怪得昨晚其他堂口唔敢拖馬入元朗啦

屌，727大家記得聲討埋呢班暴徒
我真係好憤怒

怪錯好人了
向暴力說不

有咩問題？佢地追數唔寫清楚邊個收錢點得？
無呢四個字點嫁禍示威者
大佬，佢個墳位置咁入，外人未行到過去已經比圍村人打
一定自己友做

琴晚facebook先有人話派左人保護,今日就比人搞，仲大搖大擺行過成條村，明顯佢地有內鬼

班白衫真係好勇武

一定係白衫人做
個墳附近都是圍村
早兩日元朗暴動圍村村民手持鐵通長棍站在村口
見到圍村村民幾咁勇武
事隔兩日外人點敢去圍村附近範圍
外來人 人生路不熟
一有陌生人士出入圍村十分顯眼更何況要帶同拆墳的工具
何妖叫人做野唔比錢
有報應喇

會唔會自己搵人打爛搵藉口27吹大雞斬人

無呢四個字點嫁禍示威者
大佬，佢個墳位置咁入，
外人未行到過去已經比圍村人打
一定自己友做

大波Man ，一定係除非唔係

有冇錄音今次真係要支持何律師對抗黑勢力

第一張圖應該係認同請分享，打錯左認為

傻架咩
昨日連全港各大堂口都唔夠薑入元朗
唔通班示威廢青唔驚果200刀手?
你估有20個葉問去拆墳頭啊?

我話比你地聽，呢單野一定係X和做
咁冇架，人地吹行雞同你做野
本身又傾好左話唔洗交人
而家大佬又要走佬避風頭，班細既又要被交人
係人都慶過火屎啦，X和搞人墳頭都好合理
一定係X和做

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

一齊做返正經野啦！返嚟啦！

D 白衫人真係得罪曬全香港人
要廣傳先得

係人都知圍村佬惡
生面口係村口已經被人逗
外人咁入去唔驚被人斬咩

PUSH
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

有汗出冇糧出真係好慘

如果何妖話唔係黑社會做嘅 質問返佢點知唔係黑社會做 係咪同黑社會有關係

其實連登仔點夠胆做呢啲嘢吖...

咪傻啦 點入到去 你估真心神盾局空投入去

痴撚線
d 仆街黑社會洗唔洗咁樣搞人墳墓呀
真係無法無天呀

佢地白衫都有人守村嫁 咁易比你拎到工具入到咁入咩。邊個做其實都好明顯。

巴你老母打，都講到明係黑社會做。

我本身都以為係兒登仔
點知原來係黑吃黑

連登仔不嬲都係鍵盤戰士黎架啦

冒住生命危險send左比屋企人睇
希望今晚唔會無屋企翻

原來件事係咁既

認同請分享

黑社會係甘暴力架啦

整啲we7版本啦

感謝！好人一生平安

太過份啦！！！
27號要一定要去為何律師攞回公道啊！

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

太巧合了，同我尋晚發夢時既景象差不多

連登仔無膽鬼
你睇人地黑社會幾勇

有無錄音 好似琴日黑社會個d 要廣傳

高質𡕷

謝謝咁靚既長輩圖

咪就係，打塊玻璃都搞成日，邊有可能拆到石墳

巴打，佢吾係on 9,系on 撚 7 9

睇到堅系嬲

利申：撐牙堯

好似話香X個邊有人話收唔到錢,所以..........
我都係聽個面說炸

我地邊有裝備做啲咁嘅嘢
727反黑組
光復香港 時代革命

原來真相係咁，即刻share比班朋友

朋友傳來真相！

白衫狗搞撚完人老母想唔認？
白衫狗真係為左錢咩都做得出

Push

唔俾錢 抵死啦

錢唔比捉又難怪班牛屎會報復嘅

普通人一入村都比白衫打比狗咬啦
一定黑社會收唔到錢啦
琴日成元朗係得白衫黑社會落街

為左出氣
有咩做唔出
黑社會就係要響朵
依家咁撚響 仲唔威晒？

勞資糾紛

仲有十幾條錄音要廣傳

日日都話屌人老母啦咪又係唔做
連登仔好勇鬥狠 邊似得元朗啲老黑咁勇猛

唔找數就係咁

好人一世平安🙏🏻

快啲廣傳 比多啲人知道真相

白衫果D真係好仆街
社會人渣

一張圖
解釋哂所有野

隔離仲有條女喺度散播元朗好危險主義

各位咪撚中招

Ok

抵死啦何妖
得罪黑社會呀la

忠義Man哥好嘢，做到嘢👍🏻

我朋友話佢係白衫都嬲啦

錢又咁少

又比人點相起底

未挖骨都算係咁啦

資訊很有用，好人一世平安

屌 有張教會whatsapp圖先叫有力d咋
成班純P圖 齋講FC
你知唔知FC話飛天南死左 但原來唔係 好大落差𠺢

元朗啲人咁惡，有咩理由幾個黑衫人夠膽光天化日入去拆墳！？

而且個墳位置咁偏僻 ，如果冇元朗人帶路，邊會咁容易入到去？

另外拆墳會有聲， 點會冇人聽到？所以一定係黑社會自己人做！黑吃黑鬼打鬼！

阿門

笑撚死

點可以無呢張

用汽油彈即輸
信唔信

時晨未到
好多人未接受到
但係大家都進步緊

差啲屌錯樓主
原來係黑吃黑

唔好睇少絲打 baby kingdom 好多媽媽唔洗做 有工人湊仔 又多時間又有強而有力既臂彎。